有冇人食開安眠藥訓？？？

呢幾個月開始訓唔好，初頭失眠令到個人有小小焦

慮，想試下食安眠藥去訓，想知食完係唔係同感冒

藥果種睡意一樣，定直頭令你無意識咁訓左

藥房配定搵醫生好

食太多可能會上癮
有無諗過唔用安眠藥
例如做下運動跑下步整攰自己

白瓜子幾好，但我成日會sleep fucking/sleep eating.

普通私家開唔開到

出面有冇得配

邊有

買Melatonin黎食
幫助你更容易入睡
是但一間西藥房都有
好平 $100-$200左右 唔同牌子唔同價
又平又冇乜副作用 又冇依賴性

我以前試過，係7仔都有得買
冇藥性
佢樽上面寫成樽飲
我次次都分兩三日一

咩黎㗎

黃色丸仔.
鼻敏感藥,
好似冇乜負作用.
吃半粒!

開頭一個星期都keep住跑兩至三日，但幫助唔大

試下先

我好多時跑完仲精神左難瞓着

萬寧屈臣氏好多
唔洗買太大劑量
1mg 或者 3mg已經夠
訓覺前15-20分鐘用暖水送

會上癮

係食左有睡意？定幫助你入睡

跑完係累，但真係得個累字，無話累到想訓

食完成個人會慢慢冇意識，藥效過先醒番

利申:食過幾個月

食完想頂住唔訓都唔得，好似電腦關機咁

可能唔同人唔同反應
我會攰到沖完涼即刻撻落床就瞓

幫助你入睡

助眠劑
十幾廿蚊一支
我失眠兩三日就要飲
飲完三十分鐘開始要訓

打完飛機即訓到

其實食得多係咪對個腦有影響？食左幾個月